係北角警署等緊保釋n賓

我地熱血公民已經搵左律師 好人一生平安

衰阻差辦公 希望唔會關國安法事

JUL-211

樓主做熱血安全車隊
車手足車到一半架車死能咗火 害手足比人拉

牙達都去緊

大叫阿仙奴萬歲？

天佑義民

唔好比黑警發現佢改歌

我地撞緊佢ig fb pw幫佢del post

佢成日po文宣

冇事ge
熱血公民反港獨，擁護基本法

25